放下自在 有幾多人真係做到收放自如

人生八苦 求不得最苦，
放得低 豁然開朗，
放唔低 內心似火燒似蟻咬 坐立不安

以上道理大家都知，但真係做唔到，就算做到都感覺只係自己呃自己人生真係好苦

你有雜念

邊個冇

死過一次就無

分享下死後感？

玩到咁大

奶咗

食屎師

咩都睇得好淡，自自然然心無雜念

利物浦輸波贏波呢

屌講哩d

二百年後這裡什麼也都不是
宇宙裡有什麼不是暫時